# Страница интернет-магазина

Необходимо создать React-компонент `ShopItemFunc` (функциональный компонент), с помощью которого мы могли бы реализовывать представление информации о товарах из нашего каталога на сайте в таком виде (компонент обведён пунктирной линией):
![Внешний вид страницы после реализации компонента](./assets/preview.png)

## Пример использования

```jsx
const item = {
  brand: "Tiger of Sweden",
  title: "Leonard coat",
  description: "Minimalistic coat in cotton-blend",
  descriptionFull:
    "Men's minimalistic overcoat in cotton-blend. Features a stand-up collar, concealed front closure and single back vent. Slim fit with clean, straight shape. Above-knee length.",
  price: 399,
  currency: "£",
};

// Внутри компонента App
return (
  <div className="container">
    <div className="background-element"></div>
    <div className="highlight-window">
      <div className="highlight-overlay"></div>
    </div>
    <div className="window">
      <ShopItemFunc item={item} />
    </div>
  </div>
);
```

## Описание компонента

Компонент должен иметь один props `item`, в котором он ожидает объект с информацией о товаре со следующими свойствами:

- `brand` — название производителя товара,
- `title` — название товара,
- `description` — краткое описание товара,
- `descriptionFull` — подробное описание товара,
- `price` — цена товара,
- `currency` — валюта товара.

Компонент должен создавать DOM элемент следующей структуры:

```html
<div class="main-content">
  <h2>Tiger of Sweden</h2>
  <h1>Leonard coat</h1>
  <h3>Minimalistic coat in cotton-blend</h3>
  <div class="description">
    Men's minimalistic overcoat in cotton-blend. Features a stand-up collar,
    concealed front closure and single back vent. Slim fit with clean, straight
    shape. Above-knee length.
  </div>
  <div class="highlight-window mobile">
    <div class="highlight-overlay"></div>
  </div>
  <div class="divider"></div>
  <div class="purchase-info">
    <div class="price">£399.00</div>
    <button>Добавить в корзину</button>
  </div>
</div>
```

Соответственно название производителя необходимо подставить в `h2`, название товара в `h1`, краткое описание в `<h3>`, подробное описание в `div.description`, цену и валюту в `div.price`. При этом символ валюты должен следовать перед ценой, а цена должна быть представлена с двумя числами после запятой.

## Реализация

Реализуйте полноценный проект с помощью create-react-app, не забудьте задействовать prop-types (для item можете использовать либо тип `object`, либо вынести item в класс и использовать `instanceOf`.

Используйте расположенный в данном каталоге css для стилизации.
